其實啲人都係照行街買嘢食飯

肺炎？Who cares？